豬咀用後感：鼓勵各位手足用豬咀(2)

原post(1): 綠帽慘執:

暫時戴住豬咀做日常用左一星期到，依排home office，但落街買餸或者去商場買野都係使用豬咀。

預期：會係街比藍絲廢老指住嚟屌港毒廢青，現實係好多中年人走埋嚟問依個係咩嚟邊到買
有個中年呀叔仲話依個正野呀 基本上都無咩怪異目光，人地望你兩眼實有，但暫時feedback都係好既

舒服程度：我個人覺得比一般外科口罩舒服，之前戴外科口罩有個問題就係啲毛成日hi住塊面同個鼻，搞到好痕好唔舒服，豬咀無依個問題 係有時上啲無咩鮮風既巴士比較焗，日常行街都無咩問題。其二就係睇野望地下個視野有少少阻住，但問題不大。四眼仔表示無霧氣好爽

清潔：用左一星期暫時試過用酒精同埋滴露清潔。建議日常用後用酒精每日清潔，因為好快揮發，夾係到晾乾第二日一定無味。
有一日開左盤水用滴露浸完晾乾，第二日唔知係咪仲有陣味搞到戴落好唔舒服。建議每星期大清潔先好用依個方法。 如果你係同我同一樣配置，記得夾個棉夾落嚟抹後面，因為你呼既氣呼晒落去

價錢及入手難度：日常出街配置係3200+3700濾棉夾+3744k棉，豬咀價錢唔知，本身有。
3700夾入手程度比較難，建議係香港賣五金既網到買，大約40－50內。 3744k棉一般五金鋪都輕易買到，價錢係大約10蚊一塊，暫時用左一星期都覺得未洗換住，至少無呼吸困難。本身自己有隻7502配60926，但我覺得日常用比較重。依隻單咀輕好多，岩出街用。

結論：用豬咀唔止抗爭好，抗疫都好起碼唔洗撲咁多口罩

延續討論
我自己都有用開3M 7502配罐6092x
感覺比起用綿更好，起碼唔太擔心一兩滴水就打柴
清潔少麻煩但感覺比起口罩好好多
呼吸都好過用口罩
我成日都爆拆 啲毛毛玩到個口罩同個嘴好撚痕
用左豬咀就冇呢個煩惱了
推薦大家用！

push

本來d人唔想捱貴罩自然會買豬咀架啦
都無話推到貴既...

但希望d人買左既,真係拎出街用囉

之前訂多左6pair 7093用唔晒
成本價92蚊1pair 有冇人想接貨？留tg

幫推啦

俾埋單算係咁

啱 我都已經轉晒用豬咀
啲口罩留比屋企人

推

再推

我要

🤚🏻

有無人想夾6035，1000蚊有10 pair有興趣留個tg

Push

普通口罩開始俾藥房炒果陣，而家拿拿臨訂豬咀

想要一對

巴打你地如果戴豬咀出街但要食野，你地會點處理個豬咀？

想要

4個問題求指教：

1. 戴左豬咀7092仲用到Face ID.......
2. 豬咀7052+濾嘴7093點解仲聞到煙味？
3. 7093 用完抹好後放落保鮮袋就OK?
4. 7093使用的40小時點計？開袋後40小時？係保鮮袋內的時間計唔計？

我想問3744可以頂到幾個鐘？
同埋邊度有得買
我而家用緊係7772+7744c

1:唔用fid 以免被咬即刻開到
2. 1）未做好正壓負壓測試
2）7093有限度防tg 但都有機會吸入
3:勿用水 酒精擦表面
4:應該指高危地方既40小時 我覺得保鮮袋唔計

唔專業知識，有錯請更正

民間記者會 負評多過正評 又比藍絲洗板 幫下手like啦

thx

有冇巴絲答下小弟

放入袋！
一係放大比

多數掛o係頸 or用保鮮袋包起

接觸個罩前後都用濕紙巾抹手

Thanks咁多位
次次都係食野就戴唔到 宜家可以試下啦

訂多左6200，有冇人要？

利申：我無買，自己仲有5對

請問仲有無

有興趣

3200其實有無用？ 我見有人外面夾塊外科口罩

230，要唔要？

lm

可能煙味要靠活性炭，7093就淨係得棉

2. 做左fit check 未
6202+7093 係公司個屎坑隔離有同事一齊炸廁所咩味都聞唔撚倒
空氣從未試過咁清新

嘩屌我樓上 (#50) 有道理, 我柒左自膠
可能有冇罐都關事

7093唔係可以用到一個疫症週期咩？

想問下個豬咀做正壓氣密測試嗰陣d氣會係入氣口漏少少出去係咪正常

3700好難搵

想問下6502QL直接用酒精紙巾清潔怕唔怕？

我諗可以 要仔細啲

視乎咩位

正壓呼氣嗰陣入氣嗰兩個窿會噴少少氣

行過賣臭豆腐ge 小食店聞唔到臭豆腐味，唔開心……

仲有冇？

關事，gas 要靠 active carbon, e.g 3m 600x filter

真係冇口罩先好帶豬咀！
帶得太耐嘴咀對肌肉唔好

買左幾塊3744濾綿
但係d字好似同上網搵d樣有d唔同
係咪中左伏

官網圖

未必既

但可能要問返3m果邊

因為真係有機唔同樣的

實測緊

但未知可以幾耐

我諗一對一個月都有機

唔洗再留tg 原來係ebay入左盒過期倉底貨
屌你老母

依兩日有去到新填地街睇價錢
3744K : 一塊14蚊
7093CN (好似係咁, 個model我未見過上網都搵唔到) : 250蚊對
HF52同3200 都有貨

唔怕，可以用
我平時會拆埋膠落嚟用清水洗，外殼會用酒精紙巾抹
提示係唔好一抹完貪玩CUP埋過咀到，一索好似就死咁
跟住晾乾佢就OK

3700 我係19號去新填地街見到有貨
好似75-80，小貴，但多貨幾間都有